[有片]蔡英文訪美 親共分子街毆打和擾亂歡迎人群！！！

WTF 中國人LOL

親中份子

拎支那旗打人
你有無見過打杖會拎碌軍旗fit人